[尋人]召喚舊登巴打劇毒大叔

劇叔快d出現

好似兩年冇見啦劇叔 你幾好嘛

睇返我個雲端d相 諗起你

仲keep住你畫既魚巴卡通版

好感人，希望你尋人成功

睇大叔幾時出現

機智既我已經搵到佢
走去騷擾先

pish

@晚晚砂紙磨龜頭 巴打

on9

劇叔

好似返大陸叫雞嗰陣俾人拉咗

改左名

已經出現了

Yes 啱啱放監，你老公仲坐緊

go

人生冇意義了

可憐的大叔

佢出左家做和尚

黎求神問卜得唔得

🙅🏻‍♂️

召喚我做乜 陽氣太重留唔到咁耐

有個家叫魚巴既巴打有d掛住你同埋其他巴打

仲未死曬咩，我記得果時斬咗17刀，應該七七八八

你斬漏左我

居然

[black]真心 好耐冇見啦劇叔 [/black]

牛陣